
# Bienvenue sur le Répo d'Abrège

Vous retrouverez ici tous les assets liés à mes projets DIY, notamment les codes Arduino, STL..



## Documentation

- [Domotique](https://gitlab.com/tsoriano_geneva/le-repo-abrege/-/tree/main/Domotique)






